{
  "vSphere connection": "vSphere 连接",
  "vSphere configurations": "vSphere 配置",
  "Loading vSphere connection status": "加载 vSphere 连接状态",
  "The vSphere Connection check is failing.": "vSphere 连接检查失败。",
  "No errors are reported. Click the link for details.": "没有报告错误。点链接了解详情。",
  "Missing the vSphere config map.": "缺少 vSphere 配置映射。",
  "Not configured yet": "未配置",
  "Prometheus query failed.": "Prometheus 查询失败。",
  "Invalid credentials": "无效凭证",
  "Failing {{reason}}": "失败 {{reason}}",
  "Failed to patch {{secret}}": "补丁失败 {{secret}}",
  "Failed to create {{secret}} secret": "创建 {{secret}} secret 失败",
  "Failed to load kubecontrollermanager": "加载 kubecontrollermanager 失败",
  "Failed to patch kubecontrollermanager": "修补 kubecontrollermanager 失败",
  "Failed to patch {{cm}}": "补丁 {{cm}} 失败",
  "Failed to create {{cm}} ConfigMap": "创建 {{cm}} ConfigMap 失败",
  "Failed to add taint to node {{node}}": "为节点 {{node}} 添加污点失败",
  "Failed to patch infrastructure spec": "对基础架构规格进行补丁失败",
  "Provide <1>datacenter</1> folder which contains VMs of the cluster, example: /<3>{{datacenter}}</3>/<5>vm</5>/<7>[MY_VMS_TOP_FOLDER]</7>.": "提供 <1>datacenter</1> 文件夹，其中包含集群的虚拟机，例如： /<3>{{datacenter}}</3>/<5>vm</5>/<7>[MY_VMS_TOP_FOLDER]</7>。",
  "Enter the name of the vSphere data center that contains the virtual machines currently backing-up the cluster.": "输入包含当前备份集群的虚拟机的 vSphere 数据中心的名称。",
  "Warning: Updating this value once the configuration has been saved will detach any existing PersistentVolumes.": "警告：保存配置后更新这个值将分离所有现存的 PersistentVolume。",
  "Select the data store in the vSphere data center that is to store the persistent data volumes.": "选择用于存储持久数据卷的 vSphere 数据中心中的数据存储。",
  "Warning: Updating this value will break any existing PersistentVolumes.": "警告：更新这个值将会破坏现有的 PersistentVolume。",
  "vCenter": "vCenter",
  "Enter the network address of the vCenter server. It can either be a domain name or IP address. It appears in the vSphere web client URL. Example:  ": "输入 vCenter 服务器的网络地址。可以是域名或 IP 地址。它出现在 vSphere Web 客户端 URL 中。例如：  ",
  "Can be either domain name or IP address. See tooltip for details.": "可以是域名或 IP 地址。有关详细信息，请参阅工具提示。",
  "vCenter cluster": "vSphere vCenter Cluster",
  "Enter the name of the vSphere vCenter cluster where OpenShift Container Platform is installed.": "输入安装 OpenShift Container Platform 的 vSphere vCenter 集群名称。",
  "Username": "用户名",
  "Enter the vSphere vCenter username. An incorrect username will render the cluster nodes unschedulable (known issue: OCPBUGS-2353).": "输入 vSphere vCenter 用户名。不正确的用户名会导致集群节点不可调度（已知问题：OCPBUGS-2353）。",
  "Password": "密码",
  "Enter the vSphere vCenter password. The password will be stored in a Secret in the kube-system namespace for this cluster. An incorrect password will render the cluster nodes unschedulable (known issue: OCPBUGS-2353).": "输入 vSphere vCenter 密码。密码将存储在此集群的 kube-system 命名空间中的 Secret 中。不正确的密码会导致集群节点不可调度（已知问题：OCPBUGS-2353）。",
  "Datacenter": "数据中心",
  "Default data store": "默认数据存储",
  "Virtual Machine Folder": "虚拟机文件夹",
  "vSphere Problem Detector (can be outdated)": "vSphere 问题检测器（可能过时）",
  "Retry": "重试",
  "Delayed propagation of configuration": "延迟的配置传播",
  "The configuration process updates operator statuses and reboots nodes. This process typically takes about an hour. Existing resources such as previously bound Persistent Volume Claims might become disconnected.": "配置过程更新 Operator 状态并重启节点。此过程大约需要一小时。现有资源（如之前绑定的持久性卷声明）可能会断开连接。",
  "Note, that existing resources (like already bound PVCs) might get broken by these changes.": "请注意，现有资源（如已经绑定的 PVC）可能会因这些更改而出现问题。",
  "Cancel": "取消",
  "Saving": "保存",
  "Save configuration": "保存配置",
  "vSphere connection configuration": "vSphere 连接配置",
  "Pending": "待定",
  "Error": "错误",
  "Progressing": "进行中",
  "Degraded": "降级",
  "Healthy": "健康",
  "Unknown": "未知",
  "Monitored operators": "受监控的 Operator",
  "Operator": "Operator",
  "Status": "状态",
  "Kube API Server": "Kube API 服务器",
  "Kube Controller Manager": "Kube Controller Manager",
  "Storage": "存储",
  "Help": "帮助"
}